收貨標準：查辦黑警=Must; 真普選=Want

All must

完

5 demands = MUST

而家係制度問題先有警暴，唔改變制度而會有第二次 第三次嘅警暴

先解散再清算 查辦唔收貨

five demands
not one less

凡是假改良 必來真革命

制度唔變既話
隔3個月就人大釋法 23條 辱警 國歌 國改 集中營一次過推晒出黎
唔通又loop多次？

On9

must and must
無空間討論

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

制度唔變既話
隔3個月就人大釋法 23條 辱警 國歌 國教 集中營一次過推晒出黎
唔通又loop多次？

開窗要拆屋
就係咁簡單

All must not want

普選= must 滅共= want

正確～！

學習使用「不推文」及「拉」

拉

must must

唔識中文？
咩叫缺一不可？

Sure

缺一不可，完